澳門將於上午6正改掛八號東北風球

熱帶氣旋警告
本警告於澳門時間 2017 年 08 月 27 日 03 時 49 分發出。
以下為澳門最新之熱帶氣旋警告。
澳門現正懸掛 三號風球。
即表示熱帶氣旋中心移動，可能引致澳門特別行政區吹強風，風速達每小時 41 至 62 公里，陣風約每小時 110 公里。

於 03:00 時，強烈熱帶風暴“帕卡”(1714) 集結在澳門東南約 200 公里處﹝約北緯 20.7 度，東經 114.7 度﹞，以時速 30 公里的速度向西北方向移動。

三號風球仍然懸掛。
在 03 時強烈熱帶風暴 “帕卡” (1714) 集結在本澳東南約 200 公里，大致趨向廣東西岸。
預測本澳風力將會增強。
將於 08 月 27 日 06 時 00 分改掛八號東北風球。
由於橋上風力間中達到強風程度及有陣風，呼籲駕駛人仕注意行車安全，電單車請使用西灣大橋電單車專道進行往返。

三號風球的安全措施提示：
所有船隻應駛入避風塘及安全之港口；檢查門窗是否穩固；疏通渠道；留意電視台或電台播出有關之熱帶氣旋消息。

今次會死幾多件

你條仆街係咁回帶

😁